好悶

悶到想自殺

我都好悶

巴打唔洗返工？

返學 dayoff